4000 係咪每星期一派?

星一之後無人拎過